[誤會晒]唔係「唔還手」, 係「未還手」。咁講你班撚樣開竅未？

佢憤怒，佢自信，佢認為自己有隨時還擊扭轉情勢嘅能力，你可以覺得佢輕敵、大意，但係佢絶對唔係會企喺到比人打死嘅人。你可以覺得佢輕敵、大意、有性命危險，OK！下不為例。

擔心有人模仿？OK！
每個人依家同我醒醒定定聽住：
掂量下自己有幾多斤量，做得幾多得幾多，唔使太勉強自己，OK？

Agger

三言兩語講得晒，大家麻煩冷靜返